政府取消農曆年宵市場

政府取消年宵 有花農建議以流動車方式賣花

#港聞 政府取消農曆年宵市場，食環署約見花農商討其他方案，大部分出席的花農不接受到街市賣花。 (1/11/20:23) 全文

小販合法化
個個拉車仔檔

流動車
點搞花truck

當初年宵就係統一控制人流, 小販, 貪污, 衛生, 市容, 治安
各種新年問題

流動車？
2016新年 旺角既流動車最後變成點？

政府早前以防疫為由取消今年濕貨年宵，本地花農料蝕百萬元貨叫苦連天。食環署今（11日）下午邀請業界開會，惟會議開始後不夠句鐘，花農陸續離場。原料能在維園擺十多個檔位的「桃花大王」劉海濤怒斥，政府「空口講白話，全部呃人！」他又指署方不是如邀請開會時所說的收集意見，而是僅通知業界將僅有屋邨擺檔單一選擇，認為對方無意聽意見，「我唔係要五大訴求，我得一個訴求啫，開返年宵」。

好啊

楊指，在場有人只望當局「回水」每個檔口8萬元，「有鬼用咩？水費都唔夠畀啦」。他續斥取消年宵，人流同樣會逼在花墟或署方期望的屋邨花市，「仆你個街，咁就唔會傳染咩？咪一樣」。他重申若署方無重啟維園年宵之意則無討論價值，故與會後半小時已離場。

幾時取消埋返工 凍冰冰唔想落床

租美食車賣花啦

班新界佬，經常係政府嘅支持者，最好餓死佢哋

政府「空口講白話，全部呃人！
依家先知？笑死

Show 已做完
你地自己顧自己啦

本港失業率持續上升

德政

支持港共政府攬炒香港經濟！

有國安法
無反對派
條街日日都無人消費
穩穩定定人人讚好

咪撚傾囉屌你老味
莊閒都未撚識分
講到好似政府求你班CONDOM咁

真 十八區開花

肥蛙會係饒宗頤擺檔

地攤經濟

成班condom分清莊閒未

pin this

今年班黑狗肯定又出去撩交打
今年叫 賣花革命 ? 黑狗犯左蟈安法 ?

淋病 劏房波 分分鐘因為支持 克強地攤經濟學被拉落馬

叫D 現金高官買曬D花🤣